請問有無港鐵人?

請問有無港鐵人 ?

HK ironman

你係 ?

ironman lm

你地係 , 我有想請教你地, 可以嗎 ?

不可以

請問有無東鐵人 ?